# Criando o projeto

- Criando projeto com : npx create-react-app kitsu --template typescript

# Instalando Eslint

- Adcionado eslint : yarn add -D eslint
- configurado lint com : npx eslint --init

# Instalando Prettier

yarn add prettier --dev --exact

Criar arquivo .prettiertc

# Adicionando .editorconfig

Criar arquivo .editorconfig com as configuraçõe:

```
root = true

[*]
indent_style = space
indent_size = 2
end_of_line = lf
charset = utf-8
trim_trailing_whitespace = true
insert_final_newline = true

```

# Instalar pacotes

- Execute o comando para instalar os pacotes:

  `run yarn`

# Executa formatação de estilios

- Execute o comando para corrigir a estilização padrão do projeto:

  `run yarn isready`

Esse comando ira realizar a escução do eslint, tslint, prettier e stylelint.

# Execução do projeto

- Para executar o projeto basta executar o comando :

  `run yarn start`

- Acessar localhost:3000
